Fox 不翼而飛的拜登家族密檔被找到

2012年2月17日，時任美國副總統拜登於訪美的副主席習近平在洛杉磯附近的一所學校握手。（圖片來源：FREDERIC J. BROWN/AFP via Getty Images）

福克斯電視臺寄往洛杉磯的有關拜登家族的機密文件，在途中不翼而飛。主持人卡爾森在10月28日的節目中透露了這一信息。10月29日，UPS運輸公司找到了這批文件。究竟這期間發生了什麼？

「在本週一，我們收到了與拜登家族有關的機密文件。而且我們相信它們是原版的，它們是真實的，而且是致命的材料。」卡爾森在週三晚的節目中披露。

他當時正在加州，對拜登家族的前合夥人波布林斯基（Tony Bobulinski）進行採訪。

卡爾森說，同事使用了一間全國性的知名大型包裹運輸公司，連夜將文件送往加州。

「文件一直沒有到達洛杉磯。週二早上，我們收到運輸公司的消息，說我們的包裹被打開了，裡面的東西不見了」，卡爾森說，「文件不翼而飛。」

運輸公司立即展開詳細調查，「他們搜查了飛機和卡車。他們檢查了紐約的辦公室，我們的製片人在那裡交寄了包裹。他們梳理了整個巨大的分揀設施。他們分發了我們包裹的照片，確保搜索者知道要找尋什麼」，卡爾森說，「遠遠超出了應有的搜尋範圍，但什麼也沒發現。」

卡爾森說，他們和運輸公司的高管對此都感到「困惑和不安」。

有網友紛紛在推特留言，「顯然，有人在監聽，否則怎麼知道他們郵寄了如此重要的文件，在哪裡投遞，將發送到哪裡？」，「可能有內賊？」，以及「太可怕了，這個國家發生了什麼？」等等。

波布林斯基的專訪於週二和週三晚播出。週二的節目創下了760萬的破記錄收視率。波布林斯基受訪時表示，前副總統喬．拜登和拜登家族因生意往來必須向中共妥協。

週四，UPS發言人告訴「Daily Beast」，「經過全面的搜索，我們已經找到了包裹裡的東西，並正在安排將其送回。」

波布林斯基上週開新聞會，指證拜登參與家族的中國生意，並已向參議院提供了超過1700頁的電子郵件和600多張簡訊截圖，並將含有業務往來通信的3部手機交給FBI。參議院本週三已確認了材料的真實性。

拜登至今未對來自多方的各種指控和證據作出具體的回應，只是在總統辯論時說了一句「我沒拿過一分錢」，顯然這難以撇清他的巨大醜聞。

咁兒戲

週四，UPS發言人告訴「Daily Beast」，「經過全面的搜索，我們已經找到了包裹裡的東西，並正在安排將其送回。」

Daily beast都有報，左媒唔會話係fake news喇掛

諗起半澤直樹偷文件

屌
點知送返黎份野堅定流有冇改過？

可能入面既野已經唔同左

咁兒嬉用郵件黎送?

左媒盲反係唔講理由

第一時間諗到既係 有人收埋佢 等時機適當先再用
平時放料出黎最多變花邊新聞 好快無人理

應該有COPY 郁過原件會知掛?

左：今次唔算

本身有無留底呢

可能特務戇J咁 一播變左TRUMP沖涼

呢單野我琴日見到都心諗
係美國人白痴定對國家安全太有信心?
明明美國佬最鍾意陰謀論話美國政府點陰中害人
但自己處理呢D 國家級機密既野果陣 就白痴到照寄UPS

咁高恩兄弟啲電影

肯定有copy

可能故意捉鬼

屌你快撚D公開啦
選舉到啦

最驚你唔偷
依家個陰謀論咪唔再係陰謀論囉

侵侵話聽日(即係琴日) 你地會知道我登大鑊
係咪呢單

咁樣整一整， 個noise重大
順便查埋邊個係鬼，後面係咩野人指使